原來香港多咗咁多Rapper

點睇

個flow太似數白欖

真心唔識欣賞廣東話rap
好怪 總係有浸柒味 語言問題

agger 唔係人人都可以rap得好正

係都搵啲好少少架啦

LMF 果D聽過未先

話廣東話rap柒嘅聽下呢首再落結論

唔得喎
佢呢把聲冇乜霸氣

刀哥

Tommy嗰part我最鍾意

呢首好洗腦

係，冇乜變換，單一咗少少

原來連登有人聽barkerie

點解啲風格咁類似
係咪同一堆人黎

Heyo 花華隻牒啲歌正到

屌 真膠定假膠
佢啲歌真係好難聽
flow十年如一 玩咗咁耐都係咁
詞又唔係好

老佛爺
未來同肥城

呢條友個flow真係長期唔變

Btw,樓豬個首你肯定係rap黎？

同埋佢啲mv硬係怪怪地
尷尷尬尬咁

笑波子Rap真係宇宙最強

數白欖